燒生被發現當眾小便

蘇格蘭地方副議長燒生 監督關閉公廁 卻被發現當眾小便

北澤郡 North Lanarkshire – 當地議會的副議長燒生 Jackie Burns 日前被發現尷尬情況，就是竟然被發現當眾小便。
而最硬膠的是，這位燒生負責的工作，就是監督議會早前通過，關閉當地公廁的預算，更令這個罰款40鎊的罪案顯得額外尷尬。

South Lanarkshire council’s deputy leader, who oversaw the closure of public toilets in his area, has been caught publicly urinating by police.

Labour councillor Jackie Burns was caught in the act in Hamilton town centre and given a fixed penalty notice of £40 by police on Saturday.

屌你老母留名

真乖

老師晚安

💡💡
祝你競選期間每晚睡得安好

請恕小弟無福消受

祝咁多位小便暢順